0830-1100 風波裏的茶杯

0830-1100 風波裏的茶杯

#StayHome #WithMe #跟我一樣

【LIVE 直播】香港警察成為集團性結構性腐敗集團 D100 風波裡的茶杯 2020 5月11日 2.5小時網上評論節目 主持: 鄭家富、吳志森

D100 Radio

Android Google play store
D100 Radio HK app

K Kwong 電話講緊

戴口罩
感冒人數都少咗

楊岳橋講緊

9錢推介，今日必讀：

最中肯精闢屌爆近百年《愛支病》成因，另尾段附一典型如太后細良之愛支絕症者鳩兜回應！！！

好多人 phone in 叫人去投票